JB-屌狗！rap岀香港人心聲！必聽

香港人之歌
每次發夢都見到佢，下次再見同佢講句respect

推

Respect佢
但係首歌質素就…

推, 今日唯一想聽既歌